{"status": "ok", "totalResults": 64, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Bourse : profitez de la vague ! - Boursorama", "description": "L\u2019indice CAC 40 s\u2019est rapproch\u00e9 du seuil des 7.000 points, en terminant la semaine, \u00e0 6", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/bourse-profitez-de-la-vague-b77ab88b79263b5acdf8e527cb619289", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/a/0/3/a032b98263f872c14ab1dee5ed5a38d9-1200x800.jpg", "publishedAt": "2023-01-07T07:35:01Z", "content": "Les conseils boursiers de la semaine. (\u00a9\u00a0DR)\r\nQuel contraste avec la fin de lann\u00e9e derni\u00e8re ! Sur la premi\u00e8re semaine du mois de janvier, l'indice f\u00e9tiche de la place parisienne sadjuge ainsi pr\u00e8s de\u2026 [+1183 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Le milliardaire chinois Jack Ma va c\u00e9der le contr\u00f4le de Ant Group - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMidGh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3NlY3RldXIvaGlnaC10ZWNoL2xlLW1pbGxpYXJkYWlyZS1jaGlub2lzLWphY2stbWEtdmEtY2VkZXItbGUtY29udHJvbGUtZGUtYW50LWdyb3VwLTIwMjMwMTA30gF0aHR0cHM6Ly9hbXAubGVmaWdhcm8uZnIvc2VjdGV1ci9oaWdoLXRlY2gvbGUtbWlsbGlhcmRhaXJlLWNoaW5vaXMtamFjay1tYS12YS1jZWRlci1sZS1jb250cm9sZS1kZS1hbnQtZ3JvdXAtMjAyMzAxMDc?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-07T07:17:11Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Sans patron, l'usine des ex-Elephant carbure toujours au th\u00e9 - Actu Orange", "description": "\"Demandez au patron... Ah non, y'a plus de patron\": dans une usine de th\u00e9 pr\u00e8s de Marseille, les salari\u00e9s s'enorgueillissent de leur organisation atypique, huit ans apr\u00e8s avoir repris la production au g\u00e9ant anglo-n\u00e9erlandais Unilever qui avait ferm\u00e9 le site p\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/economie/sans-patron-l-usine-des-ex-elephant-carbure-toujours-au-the-CNT000001WNYhw.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Factu%2Fafp-news%2F102%2F5d1%2F0cb9553f2ad7d7b69645bb93a2%2Fsans-patron-l-usine-des-ex-elephant-carbure-toujours-au-the%7C000_336H7TV-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2023-01-07T07:16:38Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le samedi 07 janvier 2023 \u00e0 08h16\r\n\"Demandez au patron... Ah non, y'a plus de patron\": dans une usine de th\u00e9 pr\u00e8s de Marseille, les salari\u00e9s s'enorgueillissent de leur organisation atypiq\u2026 [+4512 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Arnaud Leparmentier", "title": "Les Etats-Unis esp\u00e8rent \u00e9chapper in extremis \u00e0 une r\u00e9cession - Le Monde", "description": "La mod\u00e9ration salariale constat\u00e9e fin\u00a02022 pourrait permettre \u00e0 la banque centrale am\u00e9ricaine de mener une politique mon\u00e9taire moins agressive.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2023/01/07/les-etats-unis-esperent-eviter-une-recession_6156948_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2023/01/05/0/0/5426/3617/1440/960/60/0/5014da6_c1801d7b703f4ce08036fa9174dfe2cc-0-d2ca14e75f0e4eccb3464808ef8a34b2.jpg", "publishedAt": "2023-01-07T04:00:13Z", "content": "Une affiche dans la vitrine dun magasin de Chicago (Etats-Unis) indique que la boutique est \u00e0 la recherche de personnel, le 5 janvier 2023. NAM Y. HUH / AP\r\nEn ce d\u00e9but dann\u00e9e, Joe Biden triomphe et \u2026 [+3225 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Avec son nouveau prototype Inception, Peugeot veut attirer les jeunes automobilistes - Actu Orange", "description": "En pr\u00e9sentant \u00e0 Las Vegas un prototype \u00e9lectrique truff\u00e9 de technologies devant inspirer les prochains v\u00e9hicules Peugeot, la marque du groupe Stellantis esp\u00e8re attirer une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de conducteurs, a indiqu\u00e9 vendredi sa patronne Linda Jackson dans u\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/societe/high-tech/avec-son-nouveau-prototype-inception-peugeot-veut-attirer-les-jeunes-automobilistes-CNT000001WQ7EM.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Factu%2Fafp-news%2F8d4%2F3e0%2F0050b4b3a5b9515a2201643d31%2Favec-son-nouveau-prototype-inception-peugeot-veut-attirer-les-jeunes-automobilistes%7C000_336K6VP-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2023-01-07T03:14:21Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le samedi 07 janvier 2023 \u00e0 04h14\r\nEn pr\u00e9sentant \u00e0 Las Vegas un prototype \u00e9lectrique truff\u00e9 de technologies devant inspirer les prochains v\u00e9hicules Peugeot, la marque du groupe Stellantis\u2026 [+3160 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "20 Minutes"}, "author": "S\u00e9l\u00e8ne Agape", "title": "Alzheimer : Les Etats-Unis autorisent un nouveau traitement tr\u00e8s attendu contre - 20 Minutes", "description": "Ce m\u00e9dicament, commercialis\u00e9 sous le nom de Leqembi, est recommand\u00e9 pour les patients n\u2019ayant pas encore atteint un stade avanc\u00e9 de la maladie", "url": "https://www.20minutes.fr/sante/4017774-20230106-alzheimer-etats-unis-autorisent-nouveau-traitement-tres-attendu-contre", "urlToImage": "https://img.20mn.fr/Wkx2YFu4SaeP78fKfwemqSk/1200x768_this-dec-21-2022-image-provided-by-eisai-in-january-2023-shows-vials-and-packaging-for-their-medication-leqembi-on-friday-jan-6-2023-u-s-health-officials-approved-leqembi-a-new-alzheimer-s-drug-that-modestly-slows-the-brain-robbing-disease-the-food-and-drug-administration-granted-the-approval-friday-for-patients-in-the-early-stages-of-alzheimer-s-eisai-via-ap-ny580-23006587525220-0-ap-provides-access-to-this-third-party-photo-solely-to-illustrate-news-reporting-or-commentary-on-facts-depicted-in-image-must-be-used-within-14-days-from-transmission-no-archiving-no-licensing-mandatory-credit-2301062050", "publishedAt": "2023-01-06T21:53:16Z", "content": "Une bonne nouvelle pour des millions de malades. Les autorit\u00e9s sanitaires am\u00e9ricaines ont autoris\u00e9 ce vendredi un nouveau m\u00e9dicament contre Alzheimer visant \u00e0 r\u00e9duire le d\u00e9clin cognitif des patients \u2026 [+4643 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Wall Street termine en forte hausse, bien dispos\u00e9e par des indicateurs am\u00e9ricains - Boursorama", "description": "La Bourse de New York a termin\u00e9 en forte hausse vendredi, enjou\u00e9e par une s\u00e9rie d'indicateurs qui t\u00e9moigne d'une d\u00e9c\u00e9l\u00e9ration de l'\u00e9conomie et de l'inflation, mais aussi de la r\u00e9sistance du march\u00e9 du travail.\n\n\n Le Dow Jones a fini en progression de 2,13%, l'\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/wall-street-termine-en-forte-hausse-bien-disposee-par-des-indicateurs-americains-91a653eeae3bafec5e9da4859391b8a2", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/a/9/f/a9f032e5e13707543a42e1f9bf1e943a-1200x800.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T21:41:00Z", "content": "Des op\u00e9rateurs du New York Stock Exchange ( GETTY IMAGES NORTH AMERICA / SPENCER PLATT )\r\nLa Bourse de New York a termin\u00e9 en forte hausse vendredi, enjou\u00e9e par une s\u00e9rie d'indicateurs qui t\u00e9moigne d'\u2026 [+4291 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Varmatin.com"}, "author": "Marie-C\u00e9cile B\u00e9renger", "title": "Liquidation de Scopelec: 212 salari\u00e9s varois perdent leur emploi - Var-matin", "description": "Alors que la filiale proven\u00e7ale du sous-traitant d\u2019Orange avait su conserver ses march\u00e9s, elle a \u00e9t\u00e9 liquid\u00e9e ce mercredi, et ses 300 salari\u00e9s dont 212 dans le Var, perdent leur emploi.", "url": "https://www.varmatin.com/economie/liquidation-de-scopelec-212-salaries-varois-perdent-leur-emploi-819104", "urlToImage": "https://fyooyzbm.filerobot.com/v7/protec/DATA_ART_10644993-GCFAfa74.jpg?vh=b74f42&ci_seal=3abb8bea5a", "publishedAt": "2023-01-06T20:20:00Z", "content": "Cest un peu la double peine pour les 300 salari\u00e9s de Scopelec Sud-Est, dont 212 travaillent dans le Var. La filiale de Scopelec SA, plus grande soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative (Scop) de France sp\u00e9cialis\u00e9e dans l\u2026 [+3114 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Maxime  Gayraud", "title": "L\u2019appel au secours des restaurateurs sur les prix de l\u2019\u00e9nergie : \u00abLe MWh \u00e0 280 euros doit \u00eatre \u00e9tendu aux PME\u00bb - Le Parisien", "description": "EXCLUSIF. L\u2019Union des m\u00e9tiers et des industries de l\u2019h\u00f4tellerie et son pr\u00e9sident, Thierry Marx, adressent une lettre ouverte au ministre de l\u2019\u00c9conomie, Bruno Le Maire. Dans le viseur\u00a0: les fournisseurs d\u2019\u00e9nergie, accus\u00e9s de s\u2019engraisser sur le dos des restaur\u2026", "url": "https://www.leparisien.fr/economie/prix-de-lenergie-lappel-au-secours-des-restaurateurs-le-mwh-a-280-euros-doit-etre-etendu-aux-pme-06-01-2023-43VUQUF3QVHSRJ5BXTHG4OW7B4.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/c-T24id6lgH5m6inX0zkuN-C-aM=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/OJHZ3LSVW5DBTGVM2I7QRHIQI4.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T20:09:00Z", "content": "Des factures d\u00e9nergie multipli\u00e9es par 6, 8, 10 ou m\u00eame 17 pour certains. Comme pour les autres artisans, le coup port\u00e9 aux restaurateurs par lenvol\u00e9e des tarifs de l\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz est rude. Pe\u2026 [+4309 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "\u00c9lectricit\u00e9 : la France pourrait-elle sortir du march\u00e9 europ\u00e9en ? - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiamh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL2NvbmpvbmN0dXJlL2VsZWN0cmljaXRlLWxhLWZyYW5jZS1wb3VycmFpdC1lbGxlLXNvcnRpci1kdS1tYXJjaGUtZXVyb3BlZW4tMjAyMzAxMDbSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-06T19:29:48Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Pourquoi vous devriez vraiment effacer vos traces d'internet, et comment faire - Edition du soir Ouest-France - 06/01/2023 - L'\u00e9dition du soir", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiqAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvbGVkaXRpb25kdXNvaXIvMjAyMy0wMS0wNi9wb3VycXVvaS12b3VzLWRldnJpZXotdnJhaW1lbnQtZWZmYWNlci12b3MtdHJhY2VzLWQtaW50ZXJuZXQtZXQtY29tbWVudC1mYWlyZS04OTkwNjk5OS01ODFjLTRlZjUtOWMzYi0xNDhmNjFkMjM0NDHSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-06T18:34:24Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le JSL"}, "author": "Oc\u00e9ane LAVOUSTET", "title": "Saint-Marcel. Les 151 salari\u00e9s de Place du March\u00e9 menac\u00e9s de licenciement - JSL - le Journal de Saone et Loire", "description": "L\u2019entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e dans la livraison et la vente de surgel\u00e9s Toupargel a \u00e9t\u00e9 rachet\u00e9e en 2020 pour devenir Place du March\u00e9. Situ\u00e9 \u00e0 ...", "url": "https://www.lejsl.com/economie/2023/01/06/les-151-salaries-de-place-du-marche-menaces-de-licenciement", "urlToImage": "https://cdn-s-www.lejsl.com/images/04C48CC9-D1ED-44B5-A1C1-EA15ECB9F8BF/FB1200/photo-1673030260.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T18:33:45Z", "content": "Le Journal de Sa\u00f4ne et Loire, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients,\u2026 [+872 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lessentiel.lu"}, "author": "nc", "title": "Classement: Le top 10 des voitures neuves vendues au Luxembourg en 2022 - L'essentiel", "description": "LUXEMBOURG \u2013 Les chiffres d\u2019immatriculations de voitures particuli\u00e8res neuves montrent, sur 2022, une troisi\u00e8me ann\u00e9e de baisse cons\u00e9cutive. C'est le plus petit total observ\u00e9 depuis 23\u00a0ans. Mais on a le d\u00e9tail.", "url": "https://www.lessentiel.lu/fr/story/le-top-10-des-voitures-neuves-vendues-au-luxembourg-en-2022-118013941023", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/images/FattSJ_X42iAWrs6xiPp80.jpg?op=focus&val=1200,675,1000,1000,0,0,500,500&sum=g92cMCtoqtc", "publishedAt": "2023-01-06T18:00:34Z", "content": "AFP\r\nLes chiffres dimmatriculations de voitures particuli\u00e8res neuves, pour 2022 au Luxembourg, montrent une troisi\u00e8me ann\u00e9e de baisse cons\u00e9cutive. Elles se sont \u00e9lev\u00e9es \u00e0 42 094 en 2022, contre 44 37\u2026 [+1253 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Alexandre Piquard", "title": "Amazon croit toujours \u00e0 la livraison par drone, malgr\u00e9 les obstacles - Le Monde", "description": "Le leader mondial de l\u2019e-commerce a lanc\u00e9 un service dans deux petites villes des Etats-Unis et vise 500\u00a0millions de colis en\u00a02030.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2023/01/06/amazon-croit-toujours-a-la-livraison-par-drone-malgre-les-obstacles_6156919_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2023/01/06/0/136/1647/1098/1440/960/60/0/960d244_1673015930735-gallery-2-mk27-2.jpeg", "publishedAt": "2023-01-06T17:53:41Z", "content": "Il y a quelques semaines, avant les f\u00eates de fin dann\u00e9e, Amazon a pour la premi\u00e8re fois livr\u00e9 des clients par drone. Baptis\u00e9e Amazon Prime Air, la possibilit\u00e9 de recevoir un colis par le biais dun en\u2026 [+2606 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Crise de l'\u00e9nergie : les TPE ne paieront \"pas plus de 280 euros le MWh en moyenne\" en 2023, annonce Bruno Le Maire - franceinfo", "description": "Cela va concerner 600 000 tr\u00e8s petites entreprises, selon le ministre de l'Economie qui a fait ces annonces vendredi.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/economie/energie/crise-de-l-energie-les-tpe-ne-paieront-pas-plus-de-280-euros-le-mwh-en-moyenne-en-2023-annonce-bruno-le-maire_5585553.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/ZsT0Yh2PulD0-A7Kq6h2GGnDHA4/1500x843/2023/01/06/63b85e9f67ee3_080-hl-xbouzas-1931036.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T17:45:50Z", "content": "Une nouvelle mesure pour aider les tr\u00e8s petites entreprises qui font face \u00e0 la crise \u00e9nerg\u00e9tique. \"Les fournisseurs garantissent \u00e0 toutes les TPE qu'elles ne paieront pas plus de 280 euros le MWh en \u2026 [+904 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "Les valeurs \u00e0 suivre lundi 9 janvier 2023 \u00e0 la Bourse de Paris - Boursorama", "description": "(AOF) -\n \n  Cogra\n \n\n\n Le producteur de granul\u00e9s de bois annoncera son chiffre d'affaires du deuxi\u00e8me trimestre.\n\n\n \n  Figeac A\u00e9ro\n \n\n\n Malgr\u00e9 un contexte \u00e9conomique moins favorable, marqu\u00e9 par de fortes tensions inflationnistes sur les approvisionnements et \u2026", "url": "https://www.boursorama.com/bourse/actualites/les-valeurs-a-suivre-lundi-9-janvier-2023-a-la-bourse-de-paris-1465590e5b70b256cebd5dbee7fdb462", "urlToImage": "https://www.boursorama.com/bundles/boursoramaui/images/news/trading-news-1.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T17:29:00Z", "content": "Cette analyse a \u00e9t\u00e9 \u00e9labor\u00e9e par AOF et diffus\u00e9e par BOURSORAMA le 06/01/2023 \u00e0 18:29:00.\r\nAgissant exclusivement en qualit\u00e9 de canal de diffusion, BOURSORAMA n'a particip\u00e9 en aucune mani\u00e8re \u00e0 son \u00e9l\u2026 [+2675 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Inflation: cette proposition de loi qui pourrait renforcer la hausse des prix dans les grandes surfaces - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMikAFodHRwczovL3d3dy5sZWZpZ2Fyby5mci9zb2NpZXRlcy9pbmZsYXRpb24tY2V0dGUtcHJvcG9zaXRpb24tZGUtbG9pLXF1aS1wb3VycmFpdC1yZW5mb3JjZXItbGEtaGF1c3NlLWRlcy1wcml4LWRhbnMtbGVzLWdyYW5kZXMtc3VyZmFjZXMtMjAyMzAxMDbSAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-06T17:02:30Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Le HuffPost"}, "author": "Lucie Hennequin", "title": "Ces avocats d\u00e9noncent les cons\u00e9quences de la fin du timbre rouge pour les personnes en d\u00e9tention - Le HuffPost", "description": "La d\u00e9mat\u00e9rialisation du timbre rouge pourrait accentuer encore davantage la \u00ab\u00a0fracture num\u00e9rique\u00a0\u00bb chez les personnes d\u00e9tenues, notamment dans leur communication avec leurs avocats, pour qui la \u00ab\u00a0e-lettre rouge\u00a0\u00bb ne respecte pas le secret professionnel.", "url": "https://www.huffingtonpost.fr/life/article/fin-du-timbre-rouge-quelles-consequences-pour-les-personnes-en-detention-et-leurs-avocats_212261.html", "urlToImage": "https://huffpost-focus.sirius.press/2023/01/06/182/0/3504/1971/1820/1024/75/0/f67d477_1673017549483-gettyimages-172727468.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T16:16:00Z", "content": "COURRIER - La d\u00e9mat\u00e9rialisation du timbre rouge, qui permettait denvoyer une \u00ab\u00a0lettre prioritaire\u00a0\u00bb \u00e0 quelquun pour le lendemain, nest pas sans cons\u00e9quence pour tout le monde. En prison, les personne\u2026 [+6218 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFMTV"}, "author": null, "title": "McDonald's g\u00e9olocalise-t-il la vaisselle r\u00e9utilisable pour \u00e9viter les vols? - Tech & Co", "description": "Des internautes comme certains m\u00e9dias \u00e9voquent une puce de g\u00e9olocalisation int\u00e9gr\u00e9e aux emballages jetables de McDonald\u2019s.", "url": "https://www.bfmtv.com/tech/mc-donald-s-geolocalise-t-il-la-vaisselle-reutilisable-pour-eviter-les-vols_AV-202301060479.html", "urlToImage": "https://images.bfmtv.com/0BuHStfkusvXiTuBu36oDOO_JZI=/0x40:768x472/768x0/images/L-UFC-Que-Choisir-porte-plainte-contre-McDonald-s-pour-son-recours-de-maniere-illegale-a-des-enfants-influenceurs-pour-sa-publicite-1146098.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T15:44:43Z", "content": "Des internautes comme certains m\u00e9dias \u00e9voquent une puce de g\u00e9olocalisation int\u00e9gr\u00e9e aux emballages jetables de McDonalds.\r\nNon, vous ne risquez pas une descente de police \u00e0 votre domicile si vous ven\u2026 [+2324 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "Voiture qui change de couleur, coussin qui r\u00e9conforte... On vous pr\u00e9sente les derni\u00e8res inventions du CES de Las Vegas - franceinfo", "description": "Le Consumer Electronics Show a ouvert ses portes jeudi. Le salon d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la high-tech devrait attirer plus de 100 000 visiteurs.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/internet/voiture-qui-change-de-couleur-coussin-qui-reconforte-on-vous-presente-les-dernieres-inventions-du-ces-de-las-vegas_5584701.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/pE0dM8HgAYHt3J5YlFgp1uYQZDo/1500x843/2023/01/06/63b7f73b8dde7_068-aa-06012023-1014513.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T15:43:03Z", "content": "Ils sont venus chercher fortune et renomm\u00e9e \u00e0 Las Vegas. Les g\u00e9ants de l'industrie, mais aussi des petites start-up encore inconnues du grand public, se retrouvent dans le Nevada pour le Consumer Ele\u2026 [+6685 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Midi Libre"}, "author": "LUDOVIC TRABUCHET", "title": "Covid-19 : une entreprise montpelli\u00e9raine annonce une \u00e9tude \"encourageante\" sur un traitement par l'ivermectin - Midi Libre", "description": "Depuis avril 2020, MedinCell travaille sur les effets de cet antiparasitaire pour pr\u00e9venir l'infection au Covid-19. L'\u00e9tude clinique de phase 2 r\u00e9v\u00e8le des r\u00e9sultats encourageants, \"une r\u00e9duction de 72 %\", d\u00e9taille l'entreprise.", "url": "https://www.midilibre.fr/2023/01/06/covid-19-lentreprise-montpellieraine-medincell-annonce-des-resultats-positifs-sur-un-traitement-a-livermectine-10908542.php", "urlToImage": "https://images.midilibre.fr/api/v1/images/view/63b840dbe59dfd695d1e940c/large/image.jpg?v=1", "publishedAt": "2023-01-06T15:41:00Z", "content": "Depuis avril 2020, MedinCell travaille sur les effets de cet antiparasitaire pour pr\u00e9venir l'infection au Covid-19. L'\u00e9tude clinique de phase 2 r\u00e9v\u00e8le des r\u00e9sultats encourageants, \"une r\u00e9duction de 7\u2026 [+3242 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Une nouvelle banque prise dans la tourmente FTX - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMiWWh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3NvY2lldGVzL3VuZS1ub3V2ZWxsZS1iYW5xdWUtcHJpc2UtZGFucy1sYS10b3VybWVudGUtZnR4LTIwMjMwMTA20gFZaHR0cHM6Ly9hbXAubGVmaWdhcm8uZnIvc29jaWV0ZXMvdW5lLW5vdXZlbGxlLWJhbnF1ZS1wcmlzZS1kYW5zLWxhLXRvdXJtZW50ZS1mdHgtMjAyMzAxMDY?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-06T14:24:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Boursorama"}, "author": null, "title": "MaPrimeR\u00e9nov': les aides vont augmenter en f\u00e9vrier 2023, les plafonds de ressources aussi - Boursorama", "description": "Face \u00e0 la crise \u00e9nerg\u00e9tique et pour inciter \u00e0 davantage de sobri\u00e9t\u00e9, le gouvernement a d\u00e9cid\u00e9 de renforcer les aides accord\u00e9es dans le cadre de MaPrimeR\u00e9nov'. Les plafonds de ressources pris en compte pour l\u2019attribution de ces subventions ont \u00e9galement \u00e9t\u00e9 re\u2026", "url": "https://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/maprimerenov-les-aides-vont-augmenter-en-fevrier-2023-les-plafonds-de-ressources-aussi-e46e6b3e96e5b240f86758f161f27cfa", "urlToImage": "https://s.brsimg.com/static-000/cache/i/content/images/e/7/1/e7127d3c377321571aa917934b8781d8-1600x1064.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T14:21:32Z", "content": "Le budget g\u00e9n\u00e9ral allou\u00e9 \u00e0 MaPrimeR\u00e9nov' a \u00e9t\u00e9 augment\u00e9 dune centaine de millions deuros pour atteindre 2,45\u00a0milliards deuros en 2023. (Jarmoluk / Pixabay)\r\nFace \u00e0 la crise \u00e9nerg\u00e9tique et pour incite\u2026 [+2180 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Rappel de saumon fum\u00e9 pour cause de Listeria : voici les lots concern\u00e9s - CNEWS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMic2h0dHBzOi8vd3d3LmNuZXdzLmZyL3NhbnRlLzIwMjMtMDEtMDYvcmFwcGVsLWRlLXNhdW1vbi1mdW1lLXBvdXItY2F1c2UtZGUtbGlzdGVyaWEtdm9pY2ktbGVzLWxvdHMtY29uY2VybmVzLTEzMDgwMTTSAXdodHRwczovL3d3dy5jbmV3cy5mci9zYW50ZS8yMDIzLTAxLTA2L3JhcHBlbC1kZS1zYXVtb24tZnVtZS1wb3VyLWNhdXNlLWRlLWxpc3RlcmlhLXZvaWNpLWxlcy1sb3RzLWNvbmNlcm5lcy0xMzA4MDE0P2FtcA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-06T13:19:22Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Clubic"}, "author": "R\u00e9mi Bouvet", "title": "Tesla : deux nouveaux mod\u00e8les, moins chers, disponibles en France - Clubic", "description": "Si vous avez pris la r\u00e9solution d\u2019acheter une Tesla en 2023, vous allez pouvoir acqu\u00e9rir un mod\u00e8le neuf pour moins cher qu\u2019autrefois (\u00e0 condition de faire quelques concessions). La marque annonce en effet l\u2019ouverture des commandes pour ses Model S et Model X \u2026", "url": "https://www.clubic.com/pro/entreprises/tesla/actualite-452616-tesla-deux-nouveaux-modeles-moins-chers-disponibles-en-france.html", "urlToImage": "https://pic.clubic.com/v1/images/2073954/raw", "publishedAt": "2023-01-06T13:00:00Z", "content": "Si vous avez pris la r\u00e9solution dacheter une Tesla en 2023, vous allez pouvoir acqu\u00e9rir un mod\u00e8le neuf pour moins cher quautrefois (\u00e0 condition de faire quelques concessions). La marque annonce en ef\u2026 [+1948 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le T\u00e9l\u00e9gramme"}, "author": "Le T\u00e9l\u00e9gramme", "title": "Douze liquidations judiciaires au tribunal de commerce de Lorient - Le T\u00e9l\u00e9gramme", "description": "Le tribunal de commerce de Lorient a d\u00e9cid\u00e9, ce vendredi 6\u00a0janvier, le placement en liquidation judiciaire de douze soci\u00e9t\u00e9s.", "url": "https://www.letelegramme.fr/morbihan/lorient/douze-liquidations-judiciaires-au-tribunal-de-commerce-de-lorient-06-01-2023-13253628.php", "urlToImage": "https://www.letelegramme.fr/images/2023/01/06/douze-nouvelles-societes-ont-ete-placees-en-liquidation_7172395_1000x526.jpg?v=1", "publishedAt": "2023-01-06T12:57:00Z", "content": "Une nouvelle audience du tribunal de commerce sest tenue, ce vendredi 6 janvier 2023, \u00e0 Lorient. Elle a abouti \u00e0 louverture de douze liquidations judiciaires pour les entreprises suivantes\u00a0: Gold Aut\u2026 [+967 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Apprentissage : l'aide \u00e0 l'embauche maintenue jusqu'\u00e0 la fin du quinquennat - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMicWh0dHBzOi8vd3d3LmxlZmlnYXJvLmZyL3NvY2lhbC9hcHByZW50aXNzYWdlLWwtYWlkZS1hLWwtZW1iYXVjaGUtbWFpbnRlbnVlLWp1c3F1LWEtbGEtZmluLWR1LXF1aW5xdWVubmF0LTIwMjMwMTA20gFxaHR0cHM6Ly9hbXAubGVmaWdhcm8uZnIvc29jaWFsL2FwcHJlbnRpc3NhZ2UtbC1haWRlLWEtbC1lbWJhdWNoZS1tYWludGVudWUtanVzcXUtYS1sYS1maW4tZHUtcXVpbnF1ZW5uYXQtMjAyMzAxMDY?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-06T12:44:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Sharon Wajsbrot", "title": "Ce que demande Elisabeth Borne au nouveau patron d'EDF - Les \u00c9chos", "description": "La Premi\u00e8re ministre fixe trois chantiers prioritaires pour le nouveau patron d'EDF et lui demande de cibler ses projets \u00e0 l'international.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/energie-environnement/elisabeth-borne-adresse-sa-feuille-de-route-a-luc-remont-pour-redresser-edf-1894681", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/63b812b1164e3133fd6f5750/1280x720/0703153678496-web-tete.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T12:22:01Z", "content": "C'est un document qui sera scrut\u00e9 avec la plus grande attention alors que le gouvernement n'a toujours pas lev\u00e9 le voile sur son nouveau plan de bataille pour redresser EDF. Dans un courrier de trois\u2026 [+489 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Zone euro: les prix de l'\u00e9nergie se calment et font reculer l'inflation - Actu Orange", "description": "Les bonnes nouvelles se confirment sur le front de l'inflation en Europe, avec un ralentissement de la hausse des prix en fin d'ann\u00e9e 2022, port\u00e9 par une embellie des march\u00e9s de l'\u00e9nergie qui semble \u00e9carter les sc\u00e9narios \u00e9conomiques les plus noirs.", "url": "https://actu.orange.fr/economie/zone-euro-les-prix-de-l-energie-se-calment-et-font-reculer-l-inflation-CNT000001WO5Gn.html", "urlToImage": "http://media2.woopic.com/api/v1/images/661%2Factu%2Fafp-news%2F965%2F9aa%2Ff434480f3559ce6e405daefe45%2Fzone-euro-les-prix-de-l-energie-se-calment-et-font-reculer-l-inflation%7C000_336E6JZ-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2023-01-06T12:19:06Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le vendredi 06 janvier 2023 \u00e0 13h19\r\nLes bonnes nouvelles se confirment sur le front de l'inflation en Europe, avec un ralentissement de la hausse des prix en fin d'ann\u00e9e 2022, port\u00e9 par \u2026 [+3615 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mediapart"}, "author": "Mathias Th\u00e9pot", "title": "Jusqu'ici robuste, l'\u00e9conomie des boulangeries est en plein chamboulement - Mediapart", "description": "La hausse des co\u00fbts de l\u2019\u00e9nergie et des mati\u00e8res premi\u00e8res alimentaires tend les comptes des petites boulangeries. Probl\u00e8me, le pouvoir d\u2019achat des m\u00e9nages est en berne. Elles ne pourront donc pas ind\u00e9finiment augmenter leurs prix pour tenir.", "url": "https://www.mediapart.fr/journal/economie-et-social/060123/jusqu-ici-robuste-l-economie-des-boulangeries-est-en-plein-chamboulement", "urlToImage": "https://static.mediapart.fr/etmagine/og/journal/files/2023/01/06/20230104-img-boulangerie-boulangers.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T12:10:14Z", "content": "Directeur de la publication\u00a0: Edwy Plenel\r\nDirection \u00e9ditoriale\u00a0: St\u00e9phane Alli\u00e8s et Carine Fouteau\r\nLe journal MEDIAPART est \u00e9dit\u00e9 par la Soci\u00e9t\u00e9 Editrice de Mediapart (SAS).\r\nDur\u00e9e de la soci\u00e9t\u00e9 : \u2026 [+1034 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "BFM Bourse"}, "author": null, "title": "Airbus group : Le patron d'Airbus confirme r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 l'avenir de ses relations avec son partenaire Atos - BFM Bourse", "description": "(BFM Bourse) - Le patron d'Airbus confirme r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0", "url": "https://www.tradingsat.com/airbus-group-NL0000235190/actualites/airbus-group-le-patron-d-airbus-confirme-reflechir-a-l-avenir-de-ses-relations-avec-son-partenaire-atos-1051191.html", "urlToImage": "https://www.tradingsat.com/media/pictures/realsize/news/atos-rechute-violemment-apres-ses-resultats-annuels-673023.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T11:58:02Z", "content": "(BFM Bourse) - Le patron d'Airbus confirme r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 \"l'avenir de ses relations\" avec Atos, quelques jours apr\u00e8s la publication d'informations de presse relatant lint\u00e9r\u00eat du g\u00e9ant a\u00e9ronautique pour\u2026 [+2261 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Michel Cabirol", "title": "Bye bye Exxelia qui passe sous pavillon am\u00e9ricain - La Tribune.fr", "description": "Heico Corp a finalis\u00e9 le rachat de l'entreprise Exxelia. D\u00e9tenue jusqu'ici par un fonds britannique, le fabricant de composants \u00e9lectroniques passe sous pavillon am\u00e9ricain.", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/industrie/aeronautique-defense/bye-bye-exxelia-qui-passe-sous-pavillon-americain-946975.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/2090019/exxelia-ik-investment-partners.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T11:16:00Z", "content": "Exxelia n'est finalement pas devenu le nouveau Photonis. Paris a tranch\u00e9 sur le dossier de vente d'Exxelia, un dossier qui \u00e9tait devenu tr\u00e8s politique. Et le ministre de l'\u00c9conomie Bruno Le Maire a f\u2026 [+3878 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "Pierre-Olivier Marie", "title": "Stellantis: Carlos Tavares pr\u00eat \u00e0 assumer certaines d\u00e9cisions impopulaires - Caradisiac.com", "description": "Selon\u00a0le\u00a0Directeur\u00a0g\u00e9n\u00e9ral\u00a0de\u00a0Stellantis,\u00a0il\u00a0faut\u00a0notamment\u00a0se\u00a0pr\u00e9parer\u00a0\u00e0\u00a0un\u00a0\uff02combat\u00a0terrible\uff02\u00a0avec\u00a0les\u00a0constructeurs\u00a0chinois.", "url": "https://www.caradisiac.com/stellantis-carlos-tavares-pret-a-assumer-certaines-decisions-impopulaires-200080.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/0/0/8/0/200080/S1-stellantis-carlos-tavares-pret-a-assumer-certaines-decisions-impopulaires-741077.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T11:00:00Z", "content": "R\u00e9put\u00e9 pour son franc-parler et la pr\u00e9cision de propos r\u00e9guli\u00e8rement alarmistes, le Directeur g\u00e9n\u00e9ral du groupe Stellantis na pas d\u00e9\u00e7u \u00e0 loccasion de la keynote quil a prononc\u00e9e jeudi soir dans le ca\u2026 [+2695 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Gr\u00e9goire Normand", "title": "Pouvoir d'achat : les retrait\u00e9s ont perdu 200 euros par mois en moyenne en dix ans, selon France Strat\u00e9gie - La Tribune.fr", "description": "Le pouvoir d'achat des retrait\u00e9s a chut\u00e9 de 7% sur la derni\u00e8re d\u00e9cennie 2010-2019, selon une r\u00e9cente note de France Strat\u00e9gie. C'est d'ailleurs la seule cat\u00e9gorie \u00e0 avoir enregistr\u00e9 un recul durant la p\u00e9riode post-crise 2008. La baisse des revenus du patrimoi\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/economie/france/pouvoir-d-achat-les-retraites-ont-perdu-200-euros-par-mois-en-moyenne-en-dix-ans-selon-france-strategie-946900.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/2089514/retraites-pouvoir-d-achat.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T10:37:00Z", "content": "C'est une note qui pourrait faire l'effet d'une bombe. Alors que le gouvernement peaufine la pr\u00e9sentation de son projet de r\u00e9forme des retraites pr\u00e9vue le 10 janvier prochain, France Strat\u00e9gie, un or\u2026 [+4307 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La SNCF va faire dispara\u00eetre les machines \u00e0 composter des gares fran\u00e7aises - Ouest-France", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMipAFodHRwczovL3d3dy5vdWVzdC1mcmFuY2UuZnIvZWNvbm9taWUvdHJhbnNwb3J0cy9zbmNmL2xhLXNuY2YtdmEtZmFpcmUtZGlzcGFyYWl0cmUtbGVzLW1hY2hpbmVzLWEtY29tcG9zdGVyLWRlcy1nYXJlcy1mcmFuY2Fpc2VzLTBiMjI2YmM4LThkYTktMTFlZC04NDUzLWY4MzNmMmE3M2Q0ZdIBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-06T10:35:37Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama"}, "author": "Maxime Claudel", "title": "Le nouveau Google HD Maps pour les voitures est beaucoup trop beau - Numerama", "description": "Google va proposer une version HD de Google Maps, avec une interface ultra-moderne, qui rappelle celle des voitures Tesla. La marque Volvo sera la premi\u00e8re \u00e0 en profiter. On adore le r\u00e9p\u00e9ter : les constructeurs automobiles savent faire des voitures, mais sont\u2026", "url": "https://www.numerama.com/vroom/1229680-le-nouveau-google-hd-maps-pour-les-voitures-est-beaucoup-trop-beau.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/wp-content/uploads/2023/01/308303-hd-maps.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T10:35:00Z", "content": "Google va proposer une version HD de Google Maps, avec une interface ultra-moderne, qui rappelle celle des voitures Tesla. La marque Volvo sera la premi\u00e8re \u00e0 en profiter. \r\nOn adore le r\u00e9p\u00e9ter : les \u2026 [+2670 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "Bouygues Telecom et SFR commencent \u00e0 augmenter la facture de leurs abonn\u00e9s - Univers Freebox", "description": "L\u2019inflation a pouss\u00e9 Orange, SFR et Bouygues Telecom a mettre en place des hausses de prix pour leurs abonn\u00e9s existants et cela commence d\u00e8s maintenant. Chose promise, chose due. Comme annonc\u00e9 par les op\u00e9rateurs en fin d\u2019ann\u00e9e, le d\u00e9but de 2023 sera marqu\u00e9 pa\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/540130/bouygues-telecom-et-sfr-commencent-a-augmenter-le-tarif-de-leurs-abonnes", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2021/03/og-bouygues6.png", "publishedAt": "2023-01-06T10:30:37Z", "content": "L\u2019inflation a pouss\u00e9 Orange, SFR et Bouygues Telecom a mettre en place des hausses de prix pour leurs abonn\u00e9s existants et cela commence d\u00e8s maintenant.\r\nChose promise, chose due. Comme annonc\u00e9 par l\u2026 [+2614 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Xboxygen"}, "author": "Francozore", "title": "La FTC veut mettre fin aux clauses de non-concurrence aux USA, en faveur des d\u00e9veloppeurs - Xboxygen", "description": "La FTC continue de faire quotidiennement parler d'elle par rapport au rachat d'Activision Blizzard par Microsoft. Le bras de fer entre la firme de Redmond et la\u00a0(...)", "url": "https://www.xboxygen.com/News/43605-La-FTC-veut-mettre-fin-aux-clauses-de-non-concurrence-aux-USA-en-faveur-des-developpeurs", "urlToImage": "https://www.xboxygen.com/IMG/jpg/ftc.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T10:19:45Z", "content": "La FTC continue de faire quotidiennement parler d\u2019elle par rapport au rachat d\u2019Activision Blizzard par Microsoft. Le bras de fer entre la firme de Redmond et la FTC est loin d\u2019\u00eatre termin\u00e9, mais aujo\u2026 [+1978 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24matins.fr"}, "author": "Lionel Durel", "title": "Ch\u00e8que carburant : Vous aurez jusqu'au 28 f\u00e9vrier pour en faire la demande - 24matins.fr", "description": "Les Fran\u00e7ais pourront faire leur demande pour l'indemnit\u00e9 carburant de 100 euros d\u00e8s le 16 janvier prochain.", "url": "https://www.24matins.fr/cheque-carburant-vous-aurez-jusquau-28-fevrier-pour-en-faire-la-demande-1350105", "urlToImage": "https://www.24matins.fr/wp-content/uploads/2020/03/essence-pompes.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T10:00:00Z", "content": "Les Fran\u00e7ais pourront faire leur demande pour l'indemnit\u00e9 carburant de 100 euros d\u00e8s le 16 janvier prochain.\r\nDans un foyer, chaque membre \u00e9ligible pourra b\u00e9n\u00e9ficier du ch\u00e8que carburant\r\nC\u2019est le mer\u2026 [+2164 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Philippe Escande", "title": "Samsung : \u00ab La chute la plus spectaculaire depuis huit ans \u00bb - Le Monde", "description": "Le sud-cor\u00e9en a averti que ses profits s\u2019\u00e9taient effondr\u00e9s au dernier trimestre 2022. Le march\u00e9 des puces \u00e9lectroniques se retourne et entre en r\u00e9cession, observe Philippe Escande, \u00e9ditorialiste \u00e9conomique au \u00ab\u00a0Monde\u00a0\u00bb.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2023/01/06/samsung-la-chute-la-plus-spectaculaire-depuis-huit-ans_6156840_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2023/01/06/0/0/5667/3778/1440/960/60/0/d2119c0_1672995607943-samsung.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T09:02:15Z", "content": "Devant le stand du sud-cor\u00e9en Samsung, au CES de Las Vegas (Nevada), le 5 janvier 2023. ALEX WONG / GETTY IMAGES VIA AFP\r\nDe la s\u00e9cheresse \u00e0 linondation. Voil\u00e0 un certain temps que lon pr\u00e9disait un s\u2026 [+2844 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Gautier Bottet", "title": "La Lightyear 2 promet 800 km d\u2019autonomie pour 40 000 \u20ac seulement - Automobile Propre", "description": "Le d\u00e9but de production de la Lightyear 0 \u00e9tant act\u00e9, la start-up n\u00e9erlandaise s'engage sur son nouvel objectif, la Lightyear 2. La liste d'attente pour ce second mod\u00e8le annonc\u00e9 \u00e0 40000\u20ac est ouvert.", "url": "https://www.automobile-propre.com/breves/la-lightyear-2-promet-800-km-dautonomie-pour-40-000-e-seulement/", "urlToImage": "https://cdn.automobile-propre.com/uploads/2023/01/2023_Lighyear-2_04.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T09:02:00Z", "content": "Le d\u00e9but de production de la Lightyear 0 \u00e9tant act\u00e9, la start-up n\u00e9erlandaise s'engage sur son nouvel objectif, la Lightyear 2. La liste d'attente pour ce second mod\u00e8le annonc\u00e9 \u00e0 40000 est ouvert.\r\nL\u2026 [+1535 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Caradisiac.com"}, "author": "C\u00e9dric Pinatel", "title": "Ram Revolution 1500, le pick-up \u00e9lectrique de Stellantis - Caradisiac.com", "description": "Apr\u00e8s\u00a0Ford\u00a0et\u00a0la\u00a0General\u00a0Motors,\u00a0c\u2019est\u00a0au\u00a0tour\u00a0de\u00a0Ram\u00a0de\u00a0passer\u00a0au\u00a0gros\u00a0pick-up\u00a0100%\u00a0\u00e9lectrique\u00a0aux\u00a0Etats-Unis.\u00a0L\u2019engin\u00a0n\u2019a\u00a0\u00e9videmment\u00a0pas\u00a0vocation\u00a0\u00e0\u00a0venir\u00a0chez\u00a0nous.", "url": "https://www.caradisiac.com/ram-revolution-1500-le-pick-up-electrique-de-stellantis-200075.htm", "urlToImage": "https://images.caradisiac.com/images/0/0/7/5/200075/S1-ram-revolution-1500-le-pick-up-electrique-de-stellantis-741023.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T08:09:30Z", "content": "M\u00eame les gros pick-up du march\u00e9 am\u00e9ricain passent \u00e0 l\u00e9lectrique. Chez Ford, le F-150 peut d\u00e9j\u00e0 se commander dans une variante \u00e0 z\u00e9ro \u00e9mission. Au sein de la General Motors, le monstrueux Hummer Ev et\u2026 [+1850 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Jean-Michel Normand", "title": "Voiture \u00e9lectrique : \u00e0 Paris, une forte revalorisation du prix de recharge sur les bornes publiques - Le Monde", "description": "Sur le r\u00e9seau Belib\u2019, le prix pay\u00e9 pour parcourir 100\u00a0kilom\u00e8tres avec un v\u00e9hicule \u00e9lectrique peut appara\u00eetre l\u00e9g\u00e8rement sup\u00e9rieur \u00e0 celui d\u2019une voiture thermique de gabarit moyen.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2023/01/06/voiture-electrique-forte-revalorisation-a-paris-du-prix-de-recharge-sur-les-bornes-publiques_6156833_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2023/01/06/0/0/5760/3840/1440/960/60/0/88af0ff_1672992093804-belib.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T08:04:58Z", "content": "Une bonne de recharge Belib, \u00e0 Paris, en janvier 2016. ELIOT BLONDET / AFP\r\nLa tarification souffle le chaud et le froid sur les bornes de recharge publiques. Au chapitre des hausses le plus fourni ,\u2026 [+4255 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zonebourse.com"}, "author": "Zone Bourse", "title": "Des investisseurs un peu d\u00e9boussol\u00e9s - Zonebourse.com", "description": "Comme souvent en d\u00e9but d'ann\u00e9e, les indices boursiers affichent des mouvements un peu erratiques. Ils ont recul\u00e9 hier apr\u00e8s avoir bondi mercredi. La semaine financi\u00e8re s'ach\u00e8vera cet apr\u00e8s-midi sur...", "url": "https://www.zonebourse.com/actualite-bourse/Des-investisseurs-un-peu-deboussoles--42670427/", "urlToImage": "https://www.zonebourse.com/images/ImagesTagged/zbimg_9068_800.png", "publishedAt": "2023-01-06T08:04:00Z", "content": "Si l'on fait exception du march\u00e9 britannique, toujours m\u00fb par son propre moteur interne, les places occidentales ont perdu du terrain hier. En France, le CAC40 a par exemple mis fin \u00e0 trois s\u00e9ances d\u2026 [+10699 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lessentiel.lu"}, "author": "Nicolas Martin", "title": "Emploi: 18 000 emplois supprim\u00e9s par Amazon, combien au Luxembourg? - L'essentiel", "description": "LUXEMBOURG \u2013 Andy Jassy, le CEO d'Amazon, a annonc\u00e9 plus de 18 000 suppressions de postes, notamment en Europe. Et au Luxembourg?", "url": "https://www.lessentiel.lu/fr/story/18-000-emplois-supprimes-par-amazon-combien-au-luxembourg-642263636298", "urlToImage": "https://cdn.unitycms.io/images/7hUlzTpKak79ig9yOFZRXW.jpg?op=focus&val=1200,675,1000,1000,0,0,500,500&sum=TqqPplLqt50", "publishedAt": "2023-01-06T07:56:16Z", "content": "Amazon emploie plus de 4 000 personnes au Luxembourg.\r\ndr\r\nAvec plus de 4 000 employ\u00e9s permanents (\u00e0 temps plein), Amazon est lun des cinq plus grands employeurs du Grand-Duch\u00e9. Alors, quand le CEO d\u2026 [+3207 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Aur\u00e9lie Blondel", "title": "Cr\u00e9dits immobiliers : l'essoufflement apr\u00e8s l'euphorie - Le Monde", "description": "En\u00a02022, 218\u00a0milliards d\u2019euros de pr\u00eats \u00e0 l\u2019habitat ont \u00e9t\u00e9 accord\u00e9s, selon la Banque de France\u00a0: un \u00ab\u00a0quasi\u00a0\u00bb-record sur vingt ans. Mais la fin d\u2019ann\u00e9e a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par un net repli.", "url": "https://www.lemonde.fr/argent/article/2023/01/06/credits-immobiliers-l-essoufflement-apres-l-euphorie_6156832_1657007.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2023/01/05/0/548/4296/2864/1440/960/60/0/7bb749c_1672932465121-pns-4686307.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T07:50:39Z", "content": "Le graphique de la semaine\r\nEn mati\u00e8re de cr\u00e9dits immobiliers, il ny a pas eu une, mais deux ann\u00e9es 2022, selon le bilan dress\u00e9 par la Banque de France le 5\u00a0janvier.\r\nSur les douze mois, 218\u00a0milliard\u2026 [+2706 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Insolentiae.com"}, "author": "Charles Sannat", "title": "La FED doit maintenir des taux \u00e9lev\u00e9s selon la pr\u00e9sidente de la FED de Kansas City. - Insolentiae", "description": "La FED fonctionne comme la BCE, vous avez un conseil appel\u00e9 \u00ab\u00a0Board des gouverneurs\u00a0\u00bb qui est compos\u00e9 des pr\u00e9sidents ou des gouverneurs en Europe de chacun des pays de la zone euro, et aux Etats-Unis des FED dites r\u00e9gionales. Pour elle, la banque centrale am\u00e9\u2026", "url": "https://insolentiae.com/la-fed-doit-maintenir-des-taux-eleves-selon-la-presidente-de-la-fed-de-kansas-city/", "urlToImage": "https://insolentiae.com/wp-content/uploads/FED-board.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T07:30:00Z", "content": "La FED fonctionne comme la BCE, vous avez un conseil appel\u00e9 \u00ab\u00a0Board des gouverneurs\u00a0\u00bb qui est compos\u00e9 des pr\u00e9sidents ou des gouverneurs en Europe de chacun des pays de la zone euro, et aux Etats-Unis\u2026 [+1534 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "Imp\u00f4ts 2023 : abattement sp\u00e9cial pour les plus de 65 ans et les invalides - Le Figaro", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilAFodHRwczovL2xlcGFydGljdWxpZXIubGVmaWdhcm8uZnIvamNtcy9jXzExOTQyOC9pbXBvdC1zdXItbGUtcmV2ZW51L2ltcG90cy0yMDIzLWFiYXR0ZW1lbnQtc3BlY2lhbC1wb3VyLWxlcy1wbHVzLWRlLTY1LWFucy1ldC1sZXMtaW52YWxpZGVzLTIwMjMwMTA20gGYAWh0dHBzOi8vYW1wLWxlcGFydGljdWxpZXIubGVmaWdhcm8uZnIvamNtcy9jXzExOTQyOC9pbXBvdC1zdXItbGUtcmV2ZW51L2ltcG90cy0yMDIzLWFiYXR0ZW1lbnQtc3BlY2lhbC1wb3VyLWxlcy1wbHVzLWRlLTY1LWFucy1ldC1sZXMtaW52YWxpZGVzLTIwMjMwMTA2?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-06T07:17:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Autoplus.fr"}, "author": null, "title": "Citro\u00ebn C5 Aircross: quels sont ses probl\u00e8mes les plus fr\u00e9quents? - Auto Plus", "description": "Le C5 Aircross est le premier SUV maison de Citro\u00ebn, et a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 en 2018. Malgr\u00e9 son jeune \u00e2ge, il n\u2019est pas exempt\u00e9 de d\u00e9fauts \u2026", "url": "https://www.autoplus.fr/actualite/citroen-c5-aircross-problemes-frequents-622550.html", "urlToImage": "https://sf2.autoplus.fr/wp-content/uploads/autoplus/2023/01/1-19.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T07:00:35Z", "content": "Premier SUV maison de Citro\u00ebn apr\u00e8s des tentatives infructueuses avec Mitsubishi, le C5 Aircross est un grand mod\u00e8le familial disponible en essence, diesel et hybride rechargeable. Malgr\u00e9 son jeune \u00e2\u2026 [+3060 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid"}, "author": "Ulrich Rozier, Ulrich Rozier", "title": "Quand BMW rend has-been le covering de voiture gr\u00e2ce \u00e0 la technologie E Ink - Frandroid", "description": "Les \u00e9quipes d'ing\u00e9nieurs de BMW et E Ink ont r\u00e9alis\u00e9 une d\u00e9monstration bluffante au CES 2023. La voiture concept i Vision Dee change de couleurs en quelques secondes. Nous avons pu assister \u00e0 cette exp\u00e9rience visuelle.", "url": "https://www.frandroid.com/marques/bmw/1581250_quand-bmw-rend-has-been-le-covering-de-voiture-grace-a-la-technologie-e-ink", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2023/01/ces-2023-frandroid-dsc00044-1.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T05:45:00Z", "content": "Les \u00e9quipes d'ing\u00e9nieurs de BMW et E Ink ont r\u00e9alis\u00e9 une d\u00e9monstration bluffante au CES 2023. La voiture concept i Vision Dee change de couleurs en quelques secondes. Nous avons pu assister \u00e0 cette e\u2026 [+3056 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Francetvinfo.fr"}, "author": null, "title": "VRAI OU FAKE. Crise \u00e9nerg\u00e9tique : toutes les entreprises ont-elles droit \u00e0 des aides, comme l'affirme Elisabeth Borne ? - franceinfo", "description": "Les diff\u00e9rentes aides mises en place par le gouvernement sont conditionn\u00e9es \u00e0 la taille et \u00e0 la situation des entreprises. Toutes b\u00e9n\u00e9ficient cependant de la baisse de la taxe sur la consommation finale d'\u00e9lectricit\u00e9.", "url": "https://www.francetvinfo.fr/vrai-ou-fake/vrai-ou-fake-crise-energetique-toutes-les-entreprises-ont-elles-droit-a-des-aides-comme-l-affirme-elisabeth-borne_5578455.html", "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/pictures/3rR2o4f4Npm_AySZ4NJLmICuz4g/1500x843/2023/01/05/63b6dabaeabbd_image.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T05:04:14Z", "content": "Multipli\u00e9es par deux, quatre, voire dix ou plus... Les factures \u00e9nerg\u00e9tiques des entreprises ont explos\u00e9. Lors du renouvellement de leur contrat d'\u00e9lectricit\u00e9, les artisans ou commer\u00e7ants sont nombre\u2026 [+8224 chars]"}, {"source": {"id": "le-monde", "name": "Le Monde"}, "author": "Marjorie Cessac", "title": "Energie : recul inattendu des prix de l'\u00e9lectricit\u00e9 et du gaz - Le Monde", "description": "Temp\u00e9ratures douces et reflux de l\u2019activit\u00e9 expliquent en partie cette baisse. Mais sa r\u00e9percussion sur les factures des particuliers et des entreprises ne sera pas imm\u00e9diate.", "url": "https://www.lemonde.fr/economie/article/2023/01/06/energie-recul-inattendu-des-prix-de-l-electricite-et-du-gaz_6156798_3234.html", "urlToImage": "https://img.lemde.fr/2023/01/06/0/0/5000/3333/1440/960/60/0/f606267_1672964214960-000-336e66u.jpg", "publishedAt": "2023-01-06T00:38:32Z", "content": "Lignes \u00e0 haute tension, dans louest de la France, le 2\u00a0janvier\u00a02023. LOIC VENANCE / AFP\r\nCest un sc\u00e9nario a priori d\u00e9routant mais plut\u00f4t positif, m\u00eame si les raisons qui le sous-tendent ne sont pas f\u2026 [+2652 chars]"}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "Adrien Leli\u00e8vre", "title": "Intelligence artificielle : OpenAI pourrait bient\u00f4t \u00eatre valoris\u00e9 29 milliards de dollars - Les \u00c9chos", "description": "Selon le \u00ab\u00a0Wall Street Journal\u00a0\u00bb, le laboratoire derri\u00e8re ChatGPT et\u00a0Dall-E, les outils qui ont affol\u00e9 la plan\u00e8te tech en\u00a02022, pourrait vendre une partie de ses actions \u00e0 des investisseurs.", "url": "https://www.lesechos.fr/tech-medias/intelligence-artificielle/openai-pourrait-bientot-etre-valorise-29-milliards-de-dollars-1894489", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/63b74562ffffc86c876d8328/1280x720/0703149395326-web-tete.jpg", "publishedAt": "2023-01-05T21:46:11Z", "content": "L'intelligence artificielle derri\u00e8re ChatGPT a beau \u00e9pater son monde , il n'est pas certain qu'elle aurait pu pr\u00e9voir un tel sc\u00e9nario. Selon le \u00ab\u00a0Wall Street Journal\u00a0\u00bb, le laboratoire OpenAI derri\u00e8re\u2026 [+377 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Orange.fr"}, "author": "https://www.facebook.com/orangeactufr", "title": "Le Maire veut faire de la France la \"premi\u00e8re nation de l'industrie verte en Europe\" - Actu Orange", "description": "Le ministre de l'Economie et des Finances, Bruno Le Maire, a dit jeudi vouloir faire de la France \"la premi\u00e8re nation\" industrielle verte d'Europe, par le biais d'un futur projet de loi acc\u00e9l\u00e9rant la cr\u00e9ation de nouveaux sites industriels et incitant \u00e0 la d\u00e9c\u2026", "url": "https://actu.orange.fr/france/le-maire-veut-faire-de-la-france-la-amp-quot-premiere-nation-de-l-industrie-verte-en-europe-amp-quot-CNT000001WLO2Q.html", "urlToImage": "http://media3.woopic.com/api/v1/images/661%2Factu%2Fafp-news%2Ffd1%2F753%2F32e2650c7c074c6ea17972a1da%2Fle-maire-veut-faire-de-la-france-la-premiere-nation-de-l-industrie-verte-en-europe%7C000_336J6G8-highDef.jpg?format=470x264&facedetect=1&quality=85", "publishedAt": "2023-01-05T21:18:00Z", "content": "AFP, publi\u00e9 le jeudi 05 janvier 2023 \u00e0 22h18\r\nLe ministre de l'Economie et des Finances, Bruno Le Maire, a dit jeudi vouloir faire de la France \"la premi\u00e8re nation\" industrielle verte d'Europe, par l\u2026 [+3066 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Florent FERRIERE", "title": "Mercedes va avoir son r\u00e9seau de superchargeurs - Automobile Propre", "description": "Au CES de Las Vegas, Mercedes a annonc\u00e9 qu\u2019il va lancer son propre r\u00e9seau de bornes de recharge rapide, en\u2026", "url": "https://www.automobile-propre.com/mercedes-va-avoir-son-reseau-de-superchargeurs/", "urlToImage": "https://cdn.automobile-propre.com/uploads/2023/01/23C0009_002.jpg", "publishedAt": "2023-01-05T21:10:00Z", "content": "Au CES de Las Vegas, Mercedes a annonc\u00e9 qu\u2019il va lancer son propre r\u00e9seau de bornes de recharge rapide, en Am\u00e9rique du Nord, en Chine et en Europe.\r\nMercedes est d\u00e9j\u00e0 associ\u00e9 au consortium Ionity, un\u2026 [+1898 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Automobile-propre.com"}, "author": "Micha\u00ebl Torregrossa", "title": "Voiture \u00e9lectrique : le chinois BYD pr\u00eat \u00e0 rattraper Tesla - Automobile Propre", "description": "En forte progression, BYD a vendu plus de 900 000 voitures \u00e9lectriques au cours de l\u2019ann\u00e9e 2022, se rapprochant rapidement de Tesla pour devenir le plus grand constructeur de v\u00e9hicules \u00e9lectriques au monde.", "url": "https://www.automobile-propre.com/voiture-electrique-le-chinois-byd-pret-a-rattraper-tesla/", "urlToImage": "https://cdn.automobile-propre.com/uploads/2023/01/byd-han-electric.jpg", "publishedAt": "2023-01-05T19:10:00Z", "content": "En forte progression, BYD a vendu plus de 900 000 voitures \u00e9lectriques au cours de l\u2019ann\u00e9e 2022, se rapprochant rapidement de Tesla pour devenir le plus grand constructeur de v\u00e9hicules \u00e9lectriques au\u2026 [+2947 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Tf1info.fr"}, "author": "A. Lo. | Reportage TF1 Alison Tassin, Marie Ramaug\u00e9 et Adam Mersi", "title": "Le Livret A, un bon placement en 2023\u202f? - TF1 INFO", "description": "[VID\u00c9O] \u25b6\ufe0f Le taux du livret A pourrait atteindre au moins 3% \u00e0 partir du 1er f\u00e9vrier 2023.\nUne revalorisation qui pourrait commencer \u00e0 r\u00e9duire l'\u00e9cart entre ce taux et celui de l'inflation.\nMais sur le moyen terme, le placement pourrait ne pas \u00eatre si rentab\u2026", "url": "https://www.tf1info.fr/economie/epargne-livret-a-livret-d-epargne-populaire-taux-rendement-unbon-placement-en-2023-2244059.html", "urlToImage": "https://photos.tf1info.fr/images/1280/720/livret-a-illustration-1-e2c696-0@1x.jpeg", "publishedAt": "2023-01-05T18:43:57Z", "content": "A. Lo. | Reportage TF1 Alison Tassin, Marie Ramaug\u00e9 et Adam Mersi\r\nPubli\u00e9 le 5 janvier 2023 \u00e0 19h43, mis \u00e0 jour le 6 janvier 2023 \u00e0 11h07\r\nSource : JT 13h Semaine\r\nLe taux du livret A pourrait attein\u2026 [+2480 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "La Tribune.fr"}, "author": "Robert Jules", "title": "Guerre en Ukraine : gr\u00e2ce \u00e0 Vladimir Poutine, le secteur du GNL aux Etats-Unis ne s'est jamais aussi bien port\u00e9 - La Tribune.fr", "description": "En faisant pression sur les pays europ\u00e9ens, premiers clients du gaz russe, Vladimir Poutine a finalement permis au secteur du GNL am\u00e9ricain d'engranger des parts de march\u00e9s et des recettes records. Pour le Vieux continent, qui doit payer au prix fort son GNL,\u2026", "url": "https://www.latribune.fr/entreprises-finance/industrie/energie-environnement/guerre-en-ukraine-grace-a-vladimir-poutine-le-secteur-du-gnl-aux-etats-unis-ne-s-est-jamais-aussi-bien-porte-946888.html", "urlToImage": "https://static.latribune.fr/full_width/2089472/gnl.jpg", "publishedAt": "2023-01-05T17:13:00Z", "content": "En se servant du gaz naturel pour faire pression sur les pays europ\u00e9ens, Vladimir Poutine aura finalement obtenu l'effet contraire : perdre ses premiers clients et faire le bonheur des majors gazi\u00e8re\u2026 [+7854 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Autoplus.fr"}, "author": null, "title": "V\u00e9los \u00e9lectriques : ce qui change en 2023 - Auto Plus", "description": "En 2023, les v\u00e9los \u00e9lectriques verront leurs aides \u00e0 l'achat \u00e9voluer, avec des seuils rehauss\u00e9s pour permettre de toucher davantage de Fran\u00e7ais.", "url": "https://www.autoplus.fr/mobilite/velos-electriques-change-2023-622498.html", "urlToImage": "https://sf1.autoplus.fr/wp-content/uploads/autoplus/2022/05/18-velo-a-assistance-electrique-004-shutterstock_1123301708.jpg", "publishedAt": "2023-01-05T17:00:54Z", "content": "En 2023, les v\u00e9los \u00e9lectriques verront leurs aides \u00e0 l\u2019achat \u00e9voluer, avec des seuils d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9 rehauss\u00e9s pour permettre de toucher davantage de Fran\u00e7ais.Les aides relatives \u00e0 l\u2019achat de v\u00e9los \u00e9l\u2026 [+3185 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Le Parisien"}, "author": "Stanislas de Livonni\u00e8re, Marion Canu, Victor Alexandre", "title": "Redoux : la France \u00e9teint un r\u00e9acteur faute de besoin et se remet \u00e0 exporter son \u00e9lectricit\u00e9 - Le Parisien", "description": "Temp\u00e9ratures, consommation, remise en route des r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires, la menace qui p\u00e8se sur le r\u00e9seau \u00e9lectrique s\u2019\u00e9loigne. Les cons\u00e9quences sont d\u00e9j\u00e0 palpables.", "url": "https://www.leparisien.fr/economie/redoux-la-france-eteint-un-reacteur-faute-de-besoin-et-se-remet-a-exporter-son-electricite-05-01-2023-DXDFELGXMVHXXADWEZKFFW2XKQ.php", "urlToImage": "https://www.leparisien.fr/resizer/MxV35q7ar7ct3ldR63IrPJ7VOIY=/1200x675/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com/leparisien/3S55T3DFDYJQ7R5WHLNU6VGZCI.jpg", "publishedAt": "2023-01-05T16:19:00Z", "content": "D\u00e9tente sur le paysage \u00e9lectrique fran\u00e7ais. \u00ab Le risque de coupure cet hiver semble s\u00e9carter \u00bb a d\u00e9clar\u00e9 ce mercredi Olivier V\u00e9ran, porte-parole du gouvernement, en sortant du Conseil des ministres. \u2026 [+124 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Mieux Vivre Votre Argent"}, "author": "Audrey Spy", "title": "Assurance vie : les premiers taux des fonds en euros en 2022 sont en hausse - Mieux Vivre Votre Argent", "description": "Les \u00e9pargnants d\u00e9tenteurs de fonds en euros dans leur contrat d\u2019assurance vie devraient obtenir une r\u00e9mun\u00e9ration en augmentation au titre de 2022. Les premiers taux annonc\u00e9s vont dans ce sens.", "url": "https://www.mieuxvivre-votreargent.fr/assurance-vie/2023/01/05/fonds-en-euros-les-premiers-taux-sont-en-hausse/", "urlToImage": "https://www.mieuxvivre-votreargent.fr/assets/uploads/2019/09/cochon-argent.jpg", "publishedAt": "2023-01-05T15:58:13Z", "content": "Les \u00e9pargnants d\u00e9tenteurs de fonds en euros dans leur contrat dassurance vie devraient obtenir une r\u00e9mun\u00e9ration en augmentation au titre de 2022. Les premiers taux annonc\u00e9s vont dans ce sens.Bonne no\u2026 [+2335 chars]"}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "RATP : un pr\u00e9avis de gr\u00e8ve d\u00e9pos\u00e9 pour la journ\u00e9e du 13 janvier - CNEWS", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMibGh0dHBzOi8vd3d3LmNuZXdzLmZyL2ZyYW5jZS8yMDIzLTAxLTA1L3JhdHAtdW4tcHJlYXZpcy1kZS1ncmV2ZS1kZXBvc2UtcG91ci1sYS1qb3VybmVlLWR1LTEzLWphbnZpZXItMTMwNzcyM9IBcGh0dHBzOi8vd3d3LmNuZXdzLmZyL2ZyYW5jZS8yMDIzLTAxLTA1L3JhdHAtdW4tcHJlYXZpcy1kZS1ncmV2ZS1kZXBvc2UtcG91ci1sYS1qb3VybmVlLWR1LTEzLWphbnZpZXItMTMwNzcyMz9hbXA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-05T15:40:10Z", "content": null}, {"source": {"id": "google-news", "name": "Google News"}, "author": null, "title": "La police poursuit une Tesla pendant 15 minutes sur l'autoroute, le conducteur dormait au volant - France Live", "description": null, "url": "https://news.google.com/__i/rss/rd/articles/CBMilgFodHRwczovL3d3dy5mcmFuY2VsaXZlLmZyL2FydGljbGUvZnJhbmNlLWxpdmUvbGEtcG9saWNlLXBvdXJzdWl0LXVuZS10ZXNsYS1wZW5kYW50LTE1LW1pbnV0ZXMtc3VyLWwtYXV0b3JvdXRlLWxlLWNvbmR1Y3RldXItZG9ybWFpdC1hdS12b2xhbnQtNzgwMDA1MS_SAQA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2023-01-05T15:16:00Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Univers Freebox"}, "author": null, "title": "La consommation \u00e9lectrique des box, players et r\u00e9p\u00e9teurs WiFi est d\u00e9sormais mesur\u00e9e par l\u2019Arcep - Univers Freebox", "description": "En souhaitant un num\u00e9rique plus responsable, le r\u00e9gulateur des t\u00e9l\u00e9coms publie aujourd\u2019hui un protocole de mesure de consommation \u00e9lectrique de nos \u00e9quipements. Qui consomme trop et dans quel cas ? Le r\u00e9gulateur des t\u00e9l\u00e9coms entend surveiller la consommation\u00a0\u2026", "url": "https://www.universfreebox.com/article/540083/la-consommation-electrique-des-box-players-et-repeteurs-wifi-est-desormais-mesuree-par-larcep", "urlToImage": "https://www.universfreebox.com/wp-content/uploads/2022/04/freebox-revolution.png", "publishedAt": "2023-01-05T14:21:24Z", "content": "En souhaitant un num\u00e9rique plus responsable, le r\u00e9gulateur des t\u00e9l\u00e9coms publie aujourd\u2019hui un protocole de mesure de consommation \u00e9lectrique de nos \u00e9quipements.\r\nQui consomme trop et dans quel cas ? \u2026 [+1794 chars]"}]}